真。馬會殺手 準確率6成

今晚拿波里讓球win 準備收錢

真。馬會殺手 準確率4成
拿波里唔會讓球win

大家要學一種心態 賭波唔好諗住場場贏 輸都係一個過程 只要avg係贏就得

信我

我先係真正既馬會殺手 唔好聽出面啲人說三道四

Napoli-1 勝率78%

買大波波著數啲

馬會請返黎殺我地

呢個已經好穩陣

大家可以計下我既準確率 唔怕大家計

抱歉 我最後買左xx對家
因為琴晚開波前盤口有變
所以我轉左買對家
今晚開始心水會喺開波10分鐘前分享
十分抱歉

我絕不做呢啲事情

推